【811】政府聲明：暴力示威者無法無天 威脅警員安全

我諗呢單，先係今晚最接受唔到嘅嘢。

[url]係示威者無法無天定係警員無法無天，
我諗各位市民心知肚明。
唔需要你代我地發聲。
[/url]

《逃犯條例》修訂風波持續至今，警民衝突愈趨激烈。昨晚（11日）多區爆發嚴重流血事件，政府發言人於今日（12日）凌晨12時36分發出新聞稿指，多區有非法集會，暴力示威者破壞公物、堵塞幹道；亦有人圍堵警署，以激光、磚塊襲擊警務人員等，直斥「暴力示威者無法無天的行為嚴重威脅警務人員和其他市民的人身安全，我們對此感到憤慨，並予以最強烈的譴責。」

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form: